做波比跳嗰陣應該點樣呼吸

細佬我做完波比跳個陣 心口chok住chok住咁 食野飲水都有d唔舒服 懷疑同我做波比跳呼吸唔岩有關⋯ 你地做個陣呼吸順序係點架？

唔呼吸

上吸

我琴日開始做極慢波比50下
做完好爽，心肺比顯改善